［求屌教］兩個人飛東京想搭單去埋宮城

月尾起行
斬頭斬尾6日左右

因為要東京來東京走
加上友人想去宮城睇狐狸
計過好似jrpass3日抵少少

問題就來了
3日宮城唔知玩咩好？

有無達人可以指屌下

你有邊隻三日jr pass可以去到宮城

Tokyo wide area pass最盡去到那須鹽原同黑磯